{
    "About": "关于",
    "Add Executable": "增加",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "确认",
    "Display Name": "显示名称",
    "EN": "English",
    "Edit Executable": "编辑",
    "Edit Executable Item": "编辑可执行文件条目",
    "Executable File": "可执行文件",
    "Executable Filename": "可执行文件路径",
    "Exit": "退出",
    "Input the display name": "输入显示名称",
    "Input the executable filename": "输入可执行文件路径",
    "Keying the 'ESC' to cancel and keying the 'Delete' to remove hotkey": "键入'ESC'以取消操作，键入'Delete'以移除热键",
    "Language": "语言",
    "No Parameter": "无参数",
    "Open CMD Anywhere": "Open CMD Anywhere",
    "Please input the valid data": "请输入有效数据！",
    "Remove Executable": "移除",
    "Run As Admin Hotkey": "以管理员身份运行 热键",
    "Run As User Hotkey": "以用户身份运行 热键",
    "Run With": "运行程序",
    "Run on Startup": "开机自启动",
    "Select File": "选择文件",
    "Select a executable file": "选择可执行文件",
    "Setting": "设置",
    "Startup Parameter": "启动参数",
    "The given display name is exists": "所给显示名称已存在！",
    "Warning": "警告",
    "ZH": "中文"
}